居屋養狗

有冇住居狗都照養大狗？捉得嚴唔嚴

唔好養啦

冇事既 養啦養啦

樓上養咗隻金毛十幾年
但出入用個籠裝住

本身住私樓養開，幾年後可能會搬，所以問下姐

看更當睇唔到？

你唔嘈到人應該無人會搞你既
嘈到人你就預左會仆街

睇你厚唔厚面皮

我住果度晚晚有人拖狗大搖大擺出入 唐狗 柴狗 貴婦 乜都有 但唔見有金毛果d咁大隻
一到11點左右 後山就變晒放狗party

邊頭？

沙漠

籠上面再蓋塊布
平時啲c9抱住隻狗周圍走同看更吹水
冇人會理

居屋唔可以好似公屋咁
一定要收埋隻狗先好出出入入！

點解？
唔係公屋煩啲咩？

公屋啲看更理撚得你？
而且咩人都入得棟樓
但居屋係嚴好多 話晒都叫私人樓
見到狗喺屋苑範圍內係會趕
雖然無人投訴 其實無人會理你
但一定唔可以大搖大擺行出去
一定要收入袋 或推車載出去
管理員見到狗一定會出聲趕走

利申：居屋撚

居屋撚表示 冇人理

樓主嗰隻唔係狗仔
係大狗 所以真心無可能可以大搖大擺行
就算保安唔出聲
比主管見到係會屌佢哋
所以佢哋都會出聲

我住個度比養喎
仲寫明帶狗進出要戴口罩

我個度就勁大個banner指名屋契唔比養。不過重點係話成日有住客投訴有狗吠聲。
隔離屋有養狗 不過隻狗就乖嘅 唔講無人知有養

想問下居屋嘅巴打，隻狗係咪買？
領養全部都寫公屋，居屋不考慮，想領養都唔得

由得佢釘契，驚乜

其實會唔會有咩法律後果比如釘契等等？
定係厚臉皮就可以照養？

要諗清楚自己有能力唔會搞到左右隔離

上網睇過，好似釘左就冇之後嘅事
繼續住十幾年